[至少47名手足上庭！] 7月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 7 月 1 0 日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛東 區 裁 判 法 院 9 樓 1 0 庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕤09:30
👥陳,鄺(33-39) #續審（#1111馬鞍山 公眾地方作出擾亂秩序行為）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤廖(41) #判刑🔥（#0929銅鑼灣 襲警）
🕝14:30
👥20名手足(16-44) #提堂（#1118尖沙咀 暴動、管有適合作非法用途工具等）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕝14:30
👤黃(19) #判刑🔥（#1112筲箕灣 刑事毁壞、襲警:涉損壞交通燈）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤劉(31) #續審（#0803旺角 阻差辦公、管有攻擊性武器:涉用身體推壓警員18204的長盾）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤鍾(33) #續審（#0831太子 管有攻擊性武器、管有無線電通訊器具:彈弓、螺絲帽等）

- - - - - - - - - - - - - - - -- - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院 1 2 樓 2 8 庭
👨🏻‍⚖️高浩文法官
🕙10:00
👥李柱銘,何俊仁,區諾軒,單仲偕,楊森 #宣布判決（搜查令司法覆核、覆核許可）

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️潘兆初首席法官
👨🏻‍⚖️林文瀚上訴庭副庭長
👨🏻‍⚖️區慶祥上訴庭法官
🕒15:00
👹政府大部分勝訴 #緊急法禁蒙面違憲 #宣布判決 #訟費命令

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕝14:30
👥陳,陳(28-29) #提堂（#1031銅鑼灣 管有物品意圖摧毀財產）
👤黃(49) #提堂（#0930香港仔 刑事毀壞、襲警）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤李(18) #提堂（#20200202美孚 作出擾亂秩序行為、襲警:涉堵路）
👤陳(24) #提堂（#20200202長沙灣 作出擾亂秩序行為、襲警）
👤李(22) #答辯（#1111紅磡 在公眾地方造成阻礙）
👤劉(25) #提堂（#1111紅磡 控在公眾地方造成阻礙、襲警、刑事損壞）
👤陳(21) #提堂（#1118尖沙咀 管有非法用途工具）
👤陳(25) #提堂（#1118尖沙咀 在公眾地方作出擾亂秩序行為:叫囂謾罵惡語）
👤鄧(31) #提堂（#1118尖沙咀 管有非法用途工具:7條索帶、鉗及雷射筆）
👤賴(21) #提堂（#1118尖沙咀 管有非法用途工具:1包膠索帶）
👤林(17) #提堂（#1118尖沙咀 管有非法用途工具:士巴拿）
👤郭(19) #提堂（#1118尖沙咀 管有非法用途工具:3條鋼絲、1包膠索帶）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥邱,麥,D3(16-27) #提堂（#1225沙田 襲警:邱涉推警長A；麥涉拳擊警長B數下）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤鄧(21) #覆核聆訊（#0921屯門 侮辱國旗:涉焚燒、踐踏和撕毀中国国旗；20200415判240小時社會服務令）
- - - - - - - - - - - - - - - -

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Pishhhhh

pishhhh

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

Pishhhhh
Pishhhhh

法庭聲援繼續要人

pishhh

pishhh
pishhh
pishhh

【他落街洗衫，卻惹上「襲警」官非……】

需要你

Push

推
聽日一齊去

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
🧙‍♂蘇文隆主任裁判官
🕝14：30
👤郭 #新案件 (#0805大埔 非法集結)

個撚個都襲警
襲完警可以無犬隻受傷
但被告係受傷

push

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

佢地咁早瞓哂

户哥

天狼絲

訓

就4點

召喚

極速公

食花生

今日冇花生食

你

冇
花生指數係零

伐

伐伐

[member]即係食完今日
/member]

到

#屯門裁判法院第一庭
#張潔宜署理主任裁判官

❴速報❵
裁判官批准律政司覆核，撤銷社會服務令，改判5星期監禁

Wadiu

扮工

送車

屌

【民主派35+公民投票 (初選)】
[#請廣傳 : #更改公民投票驗證模式！]

初選協調人收到法律意見，使用選民自行提供從選舉事務處網站查證選民記錄的截圖，有可能違反：第 541A 章 《選舉管理委員會(選民登記)(立法會地方選區)(區議會選區)規例》

因此，#民主動力 決定擱置使用任何選民驗證方法，包括網上查閱或截圖。現建議市民，進入服務站時，除展示身份證外，只需攜帶：

✅ 過往的投票通知書 或

✅ 住址證明 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)，包括以下任何一種 :

▶ (A) 符合運輸署規定可接受的住址證明 :

1. 水∕電∕煤∕中央石油氣供應商(不包括中央石油氣營運商)收費單或發票 ;
2. 固網電話∕流動電話∕收費電視∕互聯網收費單 ;
3. 銀行、持牌放債人、保險公司或強積金核准受託公司發出之結單或通知書 ;
4. 政府部門或司法機構(法庭)發出之文件 ;
例如:繳稅通知書、徵收差餉及∕或地租通知書、償還學生貸款通知書 ;
5. 本地大學或可頒授學位的高等教育院校發出的文件或收費單 ;
6. 由稅務局加蓋釐印的有效租約 ;
7. 下列公營機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 醫院管理局
• 香港房屋委員會
• 香港房屋協會
• 香港考試及評核局
8. 下列機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 快易通(Autotoll)
• 在港供應車輛用汽油∕柴油∕石油氣公司
• 指定駕駛學校(包括:香港駕駛學院及觀塘駕駛學院)
• 國際慈善機構(例如:聯合國兒童基金會)
• 本地註冊的慈善機構(例如:香港公益金)
9. 有全名的屋苑住戶證 ;
10. 有屋苑或屋村全名的居民協會會員證 ;
或
▶ (B) 區內屋苑的居民證 ;
▶ (C) 區內居民組織的會員證 (須註有屋邨或屋苑名稱)。

民主動力 Power for Democracy

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

你呢

毒自

冇乜fd係咁㗎啦